建議大家整容整到好靚仔靚女先去抗爭

驚輸民意

五毛，拉

單機啦

屌你老母

靚仔靚女畫面先好睇

中彈個鼻可以即刻拆出黎，好方便

隆胸當避彈衣

下

毒撚唔配有民主

竟然有個咁on9嘅post
拉拉拉拉拉

啱
插何妖都係因為唔靚仔，所以冇人當佢手足

做文宣都有效果d

有咩慘得過因為冇頭髮俾人割席

冇錢植髮

大家係咪仲想贏？

光復香港 時代革命

冇頭髮=鬼

用心寫文無人睇
on9 短post咁多人覆

黃色經濟圈簡易攻略

提高被老蛋及被雞姦機率

拉

真

比佢。比佢單機

生得柒=狗